炸魚配自家製醬汁

呢個汁配炸魚手指真係無L敵